（新界西）新手籃球tg谷（想搵波腳）

有無新西人想開始學打藍球又係新手？或者搵下谷收我，我都可以做開谷嗰個